有冇人同朋友會比較

例如自己窮 佢有錢唔中意佢

會比較 甚至當成係目標

多數比成績

敵意？

出到社會比咩成績

唔係 人地好會燉佢開心 但唔會甘於平凡 會想一樣可以成功

好朋友黎

大學

唔會
因為都無朋友

無比較，朋友之間我算最廢，成日望見到佢地折墮

你好差 唔好人

唔仆過街唔成長呀

講過啦 屋企有錢 唔係我有

巴打心理平衡啦好嗎 你咁樣只會一世都唔開心 開心又一日 唔開心又一日 睇開d啦 加油啦

黃巢你同我入一入黎

做有錢個位 只會睇住你班朋友一世呢個水平
當然希望佢超越你 不過無乜可能

點有錢法 我成日覺得依2個字好廣

咁你覺得幾多錢係有錢

十億以上